銅鑼灣食魚蛋燒賣

有冇人去過世貿嗰邊嗰幾間街頭小食店食野，有嘅話一定會記得個呀姐
買一串送一串 煎釀三寶十蚊六件 行埋黎
呢排側邊嗰間都開始反擊
行過路過唔好錯過

好唔好食

好似係move過去 但仲好生意過隔離

之前做岩岩開嗰陣，佢做兩蚊一串魚蛋，都唔知放左咩入口

轉角嗰間好食啲